[電動牙刷頭] Airpods 係咪唔會出架喇！？

仆街apple 又話10月尾出又改期依家等左成個月都冇聲冇氣

幾時出啊屌你老母

我都等緊丫屌你

好似話12月中

知唔知咩叫概念？小米學野啦

等Beats x 好過，一樣有w1 chip，又有線控方便d

Jabra 都會出

製成品有問題 有得買最好都等下兩批

咁撚柒唔出好過

等緊，但應該屋企用，ipad，imac，macbook，iphone 自由轉換，諗起都射 😎

利申：個女唔夠一歳，唔嘈得 😢

應該會同sica同步推出(好似係)

等待中

都唔係真無線

除左有w1 同事面d 無咩分別

全部都要同一個apple id?

如果有黑色就好

無人知

W1 有 quick charge + 耐用慳電mode 唔洗熄
beatsX support 直接lightning 差電
唔洗再掂Micro usb

Airpods 官方話12月尾少量現貨，咁但係有無話再delay 就堅吹佢唔脹

希望只係生產鏈趕唔上，而唔係設計缺陷
等咗好耐喇

其實佢有w1係咪姐係support siri?

siri唔關事喎一直都有

我期待佢係覺得Apple本身造Noise Cancelling造得唔錯，而且夾iPhone d聲聽得下

Steve Jobs 尋晚報夢話唔會出

但係所有野都要靠siri又有好麻煩我覺得，你知香港咁Q嘈

連一部機就連曬全部同一id 既機

W1粒chip係標榜佢個慳電同超強連接性
當其他廠普遍仲係停留係8-10個鐘電量既時候，你睇下beats solo 3 既40hrs就知有幾癲
仲有apple device 之間既無縫轉換，真係幾唔錯